侵侵識玩應該第一個制裁習近平

凍結習近平家族係美國資產, 擒賊先擒王, 我諗即使制裁左習近平上面啲媒體唔單止完全唔會報導, 仲一定會封鎖晒所有消息

好過你一個POST都冇

真

兩條友一個POST都冇禁止我發言, 一個仲要P牌, LIHK攪乜, 我其他POST都有份幫手推同做野, 咪當我乜都冇做先得架

連登好燃多5毛
尤其出現係2，3樓既回覆
無論出咩post
都鳩衝出來寸出貼人
大家見到要互相支持
封燃晒佢地

出埋d垃圾post仲話人五毛

不如叫侵射2粒核彈落中南海啦

不能知所謂

原本我已經唔諗住再回你, 點知你自己又推多一下, 咁我唯有POST晒出黎, 之前已經有人點左你名, 唔該你醒少少啦, 另外嗰位我睇晒佢啲舊POST暫時列入觀察名單, 但你就100%係5毛